<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Flamma-tiedotteet</title>
    <link href="https://flamma.helsinki.fi/infotaulu/atom-bulletin.xml" rel="self"/>
    <id>https://flamma.helsinki.fi/infotaulu/atom-bulletin.xml</id>
    <author>Verkkoviestinta</author>
    <updated>2018-03-19T05:49:09Z</updated>
    <entry>
        <id>HY373258</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY373258"/>
        <title><![CDATA[Universitetens nya kollektivavtal och vad det innebär för Helsingfors universitet]]></title>
        <updated>2018-03-14T14:22:43</updated>
        <content><![CDATA[Universitetens nya kollektivavtal och vad det innebär för Helsingfors universitet]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <id>HY373194</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY373194"/>
        <title><![CDATA[Forskningsutvärdering: styrgruppen för utvärderingen godkände utvärderingsplanen]]></title>
        <updated>2018-03-14T12:55:54</updated>
        <content>
            <![CDATA[Helsingfors universitets forskningsverksamhet utvärderas. Resultaten väntas bli klara hösten 2019.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <id>HY373243</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY373243"/>
        <title><![CDATA[Gemensamma ansökan till universiteten börjar]]></title>
        <updated>2018-03-14T11:22:00</updated>
        <content>
            <![CDATA[Ansökningstiden till de inhemska kandidat- och magisterprogrammen börjar den 14 mars och slutar den 28 mars 2018. Informationen om utbildningsutbudet förmedlas allt mer via sociala medier.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <id>HY360852</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY360852"/>
        <title><![CDATA[Föreslå kandidater till Maikki Fribergs pris för jämställdhet 2018!]]></title>
        <updated>2018-03-14T00:00:00</updated>
        <content>
            <![CDATA[Maikki Friberg-priset utdelas årligen för förtjänstfullt arbete inom främjandet av jämställdhet och likabehandling vid Helsingfors universitet.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <id>HY359418</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY359418"/>
        <title><![CDATA[Ge respons på Universitetsservicens tjänster]]></title>
        <updated>2018-03-12T00:00:00</updated>
        <content>
            <![CDATA[Vi vill kartlägga Helsingfors universitets personals erfarenheter av Universitetsservicens tjänster.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <id>HY373113</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY373113"/>
        <title>
            <![CDATA[Förlikning uppnåddes i förhandlingarna om universitetens kollektivavtal – det nya kollektivavtalet gäller fram till 31.3.2020]]></title>
        <updated>2018-03-08T11:30:11</updated>
        <content>
            <![CDATA[Förhandlingarna om universitetens kollektivavtal ledde till en förlikning idag den 6 mars när arbetstagarnas representanter Förhandlingsorganisationen för offentliga sektorns utbildade FOSU rf, Löntag.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <id>HY371784</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY371784"/>
        <title><![CDATA[Minna Canth -evenemanget den 19. mars]]></title>
        <updated>2018-03-07T00:00:00</updated>
        <content>
            <![CDATA[Minna Canth -evenemanget arrangeras den 19. mars kl 13.15-16.00 vid Helsingfors universitet, huvudbyggnad, Runeberg-sal.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <id>HY373052</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY373052"/>
        <title>
            <![CDATA[Härmed lediganslås Minervastiftelsens Medix-pris och stipendier ur Selma och Maja-Lisa Selanders Fond för tandmedicinsk forskning]]></title>
        <updated>2018-03-06T14:00:00</updated>
        <category term="henkilokunta"/>
        <category term="oppilas"/>
        <content>
            <![CDATA[Medix-pris utdelas för 31 gången och prissumman är 20 000 €. Priset beviljas årligen för utmärkt finländsk vetenskaplig forskning som publicerats såsom en artikel under föregående år (nu år 2017).]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <id>HY372892</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY372892"/>
        <title><![CDATA[Viikki: pysäköintilupien hakuohjeet nyt Flammassa]]></title>
        <updated>2018-02-27T14:41:05</updated>
        <content>
            <![CDATA[Viikin pysäköintilupien hakuohjeet löytyvät nyt Pysäköintilupien hakeminen -sivulta Flammasta. Ohjeita päivitetään heti lisätietojen tullessa.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <id>HY372877</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY372877"/>
        <title><![CDATA[Universitetets vägkarta för digitalisering 2018–2020 är färdig]]></title>
        <updated>2018-02-27T11:21:51</updated>
        <content>
            <![CDATA[Vägkartan för digitalisering 2018–2020 kan läsas i sin helhet som PDF i Flamma (på finska, översättningen kommer snart).]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <id>HY372873</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY372873"/>
        <title><![CDATA[Ändringar i inloggningstjänsterna]]></title>
        <updated>2018-02-27T09:26:16</updated>
        <content>
            <![CDATA[För att uppfylla kraven i dataskyddsförordningen gör IT-centret den 6 mars 2018 ändringar i inloggningen till vissa tjänster som universitetet erbjuder.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <id>HY372851</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY372851"/>
        <title><![CDATA[Påverka bedömningen av vetenskapliga publiceringskanaler (Publikationsforum)]]></title>
        <updated>2018-02-26T11:26:00</updated>
        <content>
            <![CDATA[Publikationsforum kallar vetenskapliga samfunds medlemmar att delta i en  bedömning av uppdateringen av vetenskapliga publiceringskanaler som  genomförs i år.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <id>HY372835</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY372835"/>
        <title><![CDATA[Vill du komma med i jury på Undergraduate Awards?]]></title>
        <updated>2018-02-23T16:13:37</updated>
        <content>
            <![CDATA[The Undergraduate Awards (UA) är ett pris som riktar sig till studerande på kandidatnivå.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <id>HY372804</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY372804"/>
        <title><![CDATA[Viikki: Pysäköintilupien lunastus alkaa 1.3., valvontaa ei heti alussa]]></title>
        <updated>2018-02-22T10:45:54</updated>
        <content>
            <![CDATA[Viikin kampuksen pysäköintilupia saa lunastaa vasta 1. maaliskuuta alkaen Q-parkin palvelusta, sillä lupa on voimassa siitä päivästä alkaen, kun se maksetaan.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <id>HY372764</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY372764"/>
        <title><![CDATA[Styrelsen kallar i det här skedet fem personer till intervju för rektorsämbetet]]></title>
        <updated>2018-02-20T10:51:00</updated>
        <content>
            <![CDATA[Universitetsstyrelsen beslutade vid sitt möte den 14 februari att i det här skedet kalla följande personer till intervju för rektorsämbetet:]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <id>HY372698</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY372698"/>
        <title>
            <![CDATA[CEREN colloquium: Sharing Populist Narratives across Media Spaces in Finland, France and the United States]]></title>
        <updated>2018-02-16T13:27:00</updated>
        <content>
            <![CDATA[The Centre for Research on Ethnic Relations and Nationalism (CEREN) colloquium: Gwenaëlle Bauvois and Niko Pyrhönen "Sharing Populist Narratives across Media Spaces in Finland, France and the United S.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <id>HY372551</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY372551"/>
        <title><![CDATA[Strejkvarsel vid Helsingfors universitet]]></title>
        <updated>2018-02-14T12:29:00</updated>
        <content>
            <![CDATA[Pardia, JHL och JUKO har igår meddelat om strejk vid Helsingfors universitet. Enligt meddelandet kommer strejken att inledas 28.2 kl. 00 och pågå till kl. 24 om förhandlingsresultat inte nås.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <id>HY372553</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY372553"/>
        <title><![CDATA[Nu kan alla granska räkningar i SAP]]></title>
        <updated>2018-02-14T10:18:00</updated>
        <content>
            <![CDATA[Sakgranskningen av räkningar sker i fortsättning direkt i SAP, inte per telefon eller e-post såsom man delvis gjort tidigare.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <id>HY372540</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY372540"/>
        <title><![CDATA[Åbo Akademi belönas med universitetets silvermedalj]]></title>
        <updated>2018-02-13T16:00:00</updated>
        <content>
            <![CDATA[Åbo Akademi belönas för sitt betydelsefulla samarbete med Helsingfors universitetet. Universitetets rektor överräckte medaljen i Åbo 13.2.2018, när Åbo Akademi firade sin 100-årsjubileumsfest.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <id>HY372253</id>
        <link href="https://flamma.helsinki.fi/sv/HY372253"/>
        <title><![CDATA[ Vem är bra på att popularisera vetenskap? Föreslå en kandidat senast 13.2!]]></title>
        <updated>2018-02-08T13:13:00</updated>
        <content>
            <![CDATA[Alla vid universitetet kan föreslå en kandidat till J.V.   Snellmanpriset. Priset delas årligen ut som erkänsla för förtjänstfull   förmedling av vetenskaplig kunskap.]]></content>
    </entry>
</feed>
